鬼妹唔會鍾意亞洲男 就算鍾意都係揀單眼皮冇輪廓亞洲風

我呢啲混血feel大隻靚仔型撚係唔會有機會

吹到咁大啊？，死毒撚

大佬！我覺得會！

混邊到血？

點解

人地咁同我講

我問邊個國家

我點知 又唔係我話似

人地冇講你知咩

佢話外國

天水圍溝長洲

非洲國家可能

長洲獨立

黑人揸波.jpg

我見你比廿蚊我食lunch咋

唔唱k？

比多廿蚊咪唱囉

請埋大家

比多廿蚊黎先啦

越黎越貪得無厭

係咁嫁啦

多謝大佬

扣人工

變態

agger
利申mix 但一直係英國同美國兩邊都冇鬼妹溝，
十幾年黎一隻手數得晒

東家唔打打西家

會鍾意亞洲男果啲多數都唔會係靚女

溝到5個

你聽日唔使返

鬼妹

我宜家就唔撈啦

全部都醜到仆街 你要埋我果份

笑你老母

賠錢啦

咁你又溝 有冇示意圖

霸氣

度縮撚 廿蚊都慳

梳囉

唔係我溝人，係人溝我

例如又肥又成面墨屎果d

肥鬼妹真係不了

肥港妹點睇

點解肥鬼妹不了，但肥港妹又

答唔到